蘋果出本野成兩舊水 算唔算食淫血曼頭

一本咁既野洗唔洗兩舊水牙
搵笨

咪開膠post啦屌

你可以屌佢貴，但絕對唔係人血饅頭

拉

你唔好買

搞手為求打個和

認真POST

睇下用咩紙

送本俾我OK?
矛晒錢

整本咁既野唔洗時間咩唔洗食飯?
咁有心去整已經唔係人人肯 拉

蘋果好似仲蝕緊

佢出得太密， 又特刊又日歷， 依家又相集， 俾我感覺似急住食運動水尾

實有呢d 人開post. 拉。沉

掉返轉正面啲諗唔想人地唔記得又可唔可以呀？

香港彩印你估平？
老老豆豆人地打開門做生意
你最多嫌人地貴
咁咪唔好買

蘋果都叫人血饅頭？
我屌你老母d記者唔撚洗食飯？

呢個post啲回覆完全展示晒連共嘅雙重標準

你死曼狗

拉
你記得自己去做黃色義工喎
唔係個個好似你咁識光合作用

拉
屌你老母

泛登唔屌得蘋果

上面個個話拉但又唔用不推文
同埋比錢蘋果賺又點
到時蘋果日報唔夠資金營運仲大鑊

apple 要撐架

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

樓主曼區之恥

俾d泛民支持者打飛機階段性勝利

食又點先
全香港得返佢一間黃色嘅報紙
其他 奶共先可以生存
俾人賺下都得掛
連登真係好奇怪係咪覺得所有黃店要免費要做義工先OK？

係囉
應該免費蝕住印
一定係人血饅頭啦

特刊同月歷係買報紙送既, 佢又唔係特登出黎賺錢
相集如果係本時寫真果D質地收200真係無收貴你

拉

正
又有抗爭紀念品

兩舊水 痴線

樓主又想眨低人地
靜靜雞大手掃貨strong hold

popo要政府比OT錢
記者都要ot錢架
番工搵命博架

件衫印住香港加油賣200蚊: 屌你老母借場運動賺錢，食人血饅頭

200蚊一本相集: 黃色經濟圈，貴一貴都要比佢賺

LM熱門

你咁叻你出囉

連衛兵: 蘋果有定價自由

蘋果每年蝕既錢係用億計
有中資想買過都冇賣 拉

agree

話唔係食人血饅頭嗰啲係咪覺得出幾張圖賣兩舊水係蝕住做

買本鳩濕寫真打J都唔止呢個數，人地搵命紀錄過去半年賣200蚊就特登開PO屌，你覺得唔值未唔好買囉。
利申：會買

唔算

唔係會扣除成本捐既咩? 之前100日個本係會捐

p牌仔又學人拉

其實200唔貴
食餐飯冇左

或者根本個問題唔係幾多錢

人地整tee就人血饅頭
蘋果整本書出就要營運
now 同cable唔洗營運？

有冇得炒？

老實講蘋果蝕到咁我明知佢賺錢我都會買而且唔會怪佢係血饅
有買蘋果動但有時都會屎忽痕去買報紙比佢賺下

咁都要批鬥..食屎啦你

唔算 就算20000蚊都超值
用靚紙架

人地整tee你地都批啦

D相係咪上網搵？

拉 五毛分化
肥佬黎係手足

人哋記者次次出去影相都搵命搏㗎
$200 好正常
你可以選擇唔買冇人迫你

食個m記都比佢地影相啦

無出糧比佢？

歷史記錄，香港變集中營既話就要靠呢啲文宣出海外留世

自由都好貴， 犧牲咗好多人和事 ，點解你又要去爭取

印過野就知印一本野幾貴

印tee = 人血饅頭
攝影集 = 黃色經濟圈

人地拎槍指住你要你買咩on9仔

你知唔知蘋果每年蝕緊幾多錢呀

連登唔屌得蘋果，樓主今次仆街

波台ching敢講真話 cctai圍爐圈不願面對

咁我使唔使包起蘋果所有員工嘅生養死葬？

蝕錢同食人血饅頭個關係係邊?

咁撚窮就咪撚上網出廢post啦

拉

用吓腦先出po啦分化撚

屌你老眉
成班cctai淨係入黎話分化
但一個合理嘅point都比唔到

印過先知幾平

咁咩先叫人血饅頭？

人血饅頭既代表作

為何有錢賺就係饅頭
賣新聞就係佢地本業
做本業都叫人血饅頭咁咩黃生意都唔洗做
大家一齊食風

我用彩printer印都係4毫子張-.-

佢蝕到執左就最好咯係咪?

拉
唔係價錢高就人血

佢地印咁大量 我估一張成本唔使一毫 ==

唔算，比自己手足搵笨柒係一件好自豪嘅事

資本主義社會就係咁
汰弱留強

Cctai慣左做傻仔

樓主有冇做過publishing先？
唔講edit, 美術，排版要人做計人工錢
剩係靚紙都唔平啦

你仲係講唔出蝕錢同食人血饅頭有咩關係?
係咪所有蝕錢嘅公司 做任何事都唔算食人血饅頭?

係

做生意包賺

ching ho ball

人地做tee一定係變出黎啦

返工出糧算唔算人血饅頭？要全世界做義工，真正共產世界？

只要同抗爭有關就係人血饅頭

總之做t就係人血饅頭啦

蘋果做乜都支持 出賣手足都要支持

但香港唔係真正自由資本主義

蘋果多年黎畀支那政治打壓,威逼所有商家唔畀係蘋果落廣告
汰弱留強?笑話

資本主義咁你理得人賣幾錢
賺錢時就饅頭
蝕錢執笠就自己生存唔到抵死
邊有咁既資本主義

蘋果蝕錢，因為佢抗共。
為咗抗共，寧願蝕錢。

同一個nobody出黎借抗爭賺錢(如果有)
完全係兩回事

我成個post都話過本野貴
你禁追故模式
我只係笑cctai嘅goodest logic

你又知人地冇出一分力
兄弟爬山 各自努力去左邊

咁起碼蘋果唔叫人血，蘋果一路係放緊血

我呀媽個表妹個女個fd因為上街遊行比公司炒左
佢之前整幾件衫攞上網賣諗住維持生計，點知比班連登囝話佢食人血饅頭

賣tee都係蝕住做
搞手都係求其打個和

成本價應該5蚊本比盡

慘得過我肯比
蘋果一直無錢賺

第 #34

" 200蚊一本相集: 黃色經濟圈，貴一貴都要比佢賺"
你真係無講過貴?

回應你關於相重標準既呢個問題,
做本相集出黎既付出大過印 tee 好多.
印 tee 香港加油連授權都唔知有無拎,
拎左人地個 Logo 同廠方聯絡就做到.
就算自己創作一個新 logo,
我作為行外人都唔覺得難,
俾一個下晝我應該都搞得掂.

人地本相集身水身汗冒險出去影,
唔知影左幾多日,
你知黑警又對"記者朋友" 幾咁友善,
胡椒 TG 當飯食,
隨時中彈無埋隻眼,
翻黎仲要執相揀相排版擇文.

兩者背後人力心機相差幾咁遠,
你拎黎直接比較 on9 ?

泛民大台已經當呢個運動完咗

人地印tee賣係咪要自拍一張去過遊行/前線裝修先唔係人血饅頭呀咁

我寧願食人血饅頭洗呢二百蚊

點解印T就係人血饅頭

屌你老母，食人血饅頭食到咁?

又有花生食

成本同心機都唔一樣啦
咩類比嚟

不過都好，咁多人覺得貴，我起碼唔怕買唔到，唔洗好似之前咁4-5點起身買報紙。

你係咪on9? 人地#34兩句野比較緊你地對印tee賣同蘋果賣影集個態度咁樣屈人話貴

原來背後付出大d可以叫黃色經濟圈 一定係蝕住做 要支持

人地坐定定等件tee印好拎去賣就叫人血饅頭 一定有賺錢既 要比人放上網批鬥

運動一開始被人屌好正常
但而家好似多人支持賣tee合理化左

圖集不嬲好貴
去書局買一本香港舊相既相集都3、400

咁你憑咩話人地整件tee無心機？

邊度有